［求救］iphone經常死機後啲相冇曬 再自動慢慢回復

部iphone唔知點解經常性用用下會lag機

冇曬反應 逼住要重新開機

重新開機後啲相會唔見曬 再慢慢幾百張幾百張出現返

請問有冇巴絲有過咁嘅情況 又或者知道咩事 thanks!

back !定up先啦睇怕都就打柴

最慘係back up都back唔到
用電腦就中途話disconnected
用icloud就話the last backup could not be completed 😭

你手機係咪已經冇咩位 之前有個朋友都係咁 叫佢刪晒啲嘢之後啲相即刻出返嚟

我前幾日都係咁 今日連wtsap都死埋

試下洗緊啲大App，睇下响 1Gb free 既情況下可唔可以 replicate

直接去book天才啦，
上網問你都無咁好耐性啦

唔該曬巴打們

諗住book天才 但連backup都唔得

Iphone幾

6 plus